英國會議員施志安：「政府準備庇護300萬香港人」

retweet

藍屍表示:

準備呢個字真係可圈可點

想去嘅人有一半都驚驚青青
又話唔夠錢又盛

搖撚準備

有D人就算俾埋錢佢都唔夠敢出去闖

整個香港區

我覺得佢派架QE來係有目的
應該似撤離有bno香港人

之前有post話 bno visa 會取消 因為支登上埸五眼即跪

即係派bc?

搵笪地起個Hong Kong Town先講

點會有可能cancel

踢走晒班中東難民同支那人返去愛國咪大把位

睇錯許志安

去曼城頂住檔先

如果組成CANZUK, 大英帝國復活!

咪唔使聽美國

呢個係第一步，如果唔係個庇護出師冇名

已經激嬲左共產黨

多謝Andy

應該組個香港事務專員
搵肥彭 + 幾件被Dq立法會議員

我想考埋個車牌先

諗多咗

唔該減去願意宣誓既中華人民共和國公務員

支持

中國準備攻打台灣

不了
去到香港人實當自己地主
一係留係到做主 一係過去俾人管

加速新聞？

推 葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟 #32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

放過CANZ

Thank You.

一個國會小議員講就成班兒登仔打哂飛機

不如你google 下可圈可點咩意思先啦唔識用又要用

佢哋總統內閣起碼有國會有人民制衡 佢咁嘅撚樣應該都唔會做到奧巴馬2.0 好快好似韓國瑜咁比人彈落台

Practical少少咁諗真係冇乜可能
300萬人一入去就即刻整冧英國嘅經濟同勞動市場

屌你老母啦咁，淨係比多三百萬人唔撚比七百萬人
係咪應該咁

個問題係18區封鎖，你可以點由屋企衝到去碼頭

冇我份

必需要審查政治取態
藍絲應該長留大灣區

我冇BNO冇份

真係有300萬搬成個香港過去都得夠一個省定市規模

其實已經係一個小城市嘅人口

其實有咩交通工具可以載300萬人走?

英國其實ok 歧視相對無甘嚴重

已經可以係個小國

佢係前保守黨黨魁

你人都可以出post 鳩噏

你又知佢用錯？

英國脫歐少咗歐洲嘅勞動力，香港人正好可以填補，仲未計香港人帶去英國嘅錢，香港人冇乜嘢多 - 錢多，到時又cap人又cap水
況且就算派咗BC都唔會300萬人過晒去，最終去到嘅都係少數

而且英國下年派航空母艦去亞洲
英國而家喺亞洲嘅利益唔足以支持佢咁做，除非亞洲有大量"英國人"
唔係為香港，諗唔到有其他理由會令到英國做咁大嘅戰略改變

我地手足起碼有500萬人
英國要加大個額 到時香港人統治英國

300 萬自己圍一個爐嘅話，已經講緊超越 Manchester ，排全國第二。

啲comment都好多人屌

新香港？

柒婆日日吋吋貢
香港人係時候離開了

就等同於人工可達一樣

用曼島接收香港人

都係，三百萬唔係少數目

考慮/準備/研究/傾向 仲有咩詞語呀？

寸人「certificate」只有 noun 無 verb 係咪就係ching你？

琢磨、斟酌？

可唔可以係攞返黎，而唔係庇護

其實淨係睇個個依刻都仲會擔心「帶唔夠錢」、「去到淨係洗大餅搵唔搵到食」……就知講經濟同勞動力香港人唔係一般難民啦

喂啊好痛呀

街頭訪問都有好多人歡迎我哋

考慮magnitsky都好耐
聽住先

300萬裡面有幾多係藍絲

李嘉誠咪搞緊囉

可圈可點唔係解 十分好咩？
準備 依個字點樣好法？

問題係而家好多英國人都搵唔到嘢做，仲未計武漢肺炎會令全世界嘅公司都炒人cut cost，預期supply一定唔多，除非你講專門行業
另一個問題係就好似當年走班強國人嚟同香港人爭飯碗咁，本身勞動市場已經容納唔到咁多人，佢哋仲要人工壓到低一低都同你爭，你係local你gur唔gur？

有錢嗰班其實一早已經可以靠5+1過去英國，你覺得英國政府將呢件事擴展係可以顧及埋邊班人？

可圈可點唔係咁用

做咩英國人咁低賤呀，做嗰堂堂正正中国人先啱！

街訪問佢點睇敍利亞難民都要話歡迎啦
努力學英文 融入當地生活
唔好再睇咩蘋果日報 睇當地嘅報紙 (衛報除外)
人必自侮而後人悔之

如果成真 就係評估過
中共會出兵香港鎮壓
打仗更加唔洗講一定會轟炸香港

可圈可點係解呢句句子或者詞用得好，以前嘅人就會圈起佢/係上高點一點，以示佳句摘錄。

等你毅進畢到業
我哋再切磋過

無bno有無份先

真

所以你可以解作值得讚揚。

唔洗咁睇既
不如問 未打仗
BNO既人會唔會走

舊時？
沖咗落海啦！
以下呢條 link，鋪撚到手軟！

#連登真係今非昔比
#今非昔比有無用錯呀
#叫人google自己唔check
#柒撚到喊

擺篇咁既文出黎有乜用
只不過係個人見解覺得約成俗成
人地講原意係褒義有晒典故
不如你毅進畢業再讀下dip學下資料搜集先

中共會唔會封城唔俾人走

推

轉BC啦
一搞人姐係搞英國
麻煩係有藍蛆受惠

約定俗成
廢事比啲毅進仔捉字失

大哥誠一直努力緊

如果真係有300萬人去，同英國人搶資源搶福利，到時

去既人應該有Serve the queen既心態
有能力既咪做啲小生意支持下gdp
請多個人就多個啦

依家俾你二簡一
大灣區定英國

港豬以為自己係移民 去果邊做大爺

諗諗吓
似乎係為咗想軍事介入香港做準備
手足準備帶路

可圈可點
的確好多人誤會左呢個成語嘅意思

一定唔會
中共自知冇咗香港實唔掂
所以派五毛日日踐踏香港人
目的係要消磨香港人的壯志
最有效懲罰賊共係選擇離開
香港冇咗香港人就不是香港
並非因為香港是中共一部分
香港人才是賴以繁榮的基柱

咁香港人離開原因係咩
現實又到果種地步未

才子講左唔好起，香港城，英國人好撚反感

撤僑

睇嚟下年會打仗

支那登上條毛
一月二十日trump 連任開始

而家大灣區要人 英國又要人
兩個自己簡啦
一個係為左中港"融合" ,監粗撈埋你地
一個係真係唔夠人 + 歷史遺留既道義問題

中肯少少 要錢同要命 vs 要錢要人.
英國奸係奸 但所有野白紙黑字寫明
自己諗下.

剩低400萬藍屍，中立，港豬留喺香港同大灣區融入

搵鬼去咩, 反侵左膠集中營+武肺處理到成pat屎咁

直接可以轉BC
所以取消BNO
航母option

乜都得
分多幾次就夠

上得岸應該打到pk

你漏左個萬字

佢哋咁搞9香港實預左大把人走啦
早期唔搞你就係攞完你香港人啲技術同錢
而家攞到啦咪加速融合囉

唔好睇得香港人咁高，而家佢哋已經唔care

即係英政府覺得處理300萬香港人易過搵中國處理香港問題

喺我眼中兩樣都難, 但如果有機會喺遠東拎返一個據點, 利益好似大過接收一班華人

睇唔出英國佬咁有骨氣

Make uk great again

可能佢真心欣賞「準備」呢兩個字呢

佢地國務卿的人選咁撚樣，我地都睇到呢4年肥奧佢個位做得好既威力有幾大，依家換果班唔係中立，係奶共奶到雪雪聲仲要係大陸有商業關係，中共最鍾意就係呢的人，因為用利益就可以收買

一班華人去到可以幫英國
做d 鬼佬唔肯做既工種

又打J

咁多人話畀你聽個字唔係咁解你都要死撐
你用錯堅持亂用係叫習非成是，唔係約定俗成

呢樣岩既
香港考車牌係世界數一數二咁容易
記得之前睇新聞報過係西方國家考車牌好難
然後乜野求神問卜既方法都做，有啲話要放個由細攬到大既公仔係後座

聽聞英國係全世界最難考

即使真係有香港城
都只會淪為Chinatown般嘅ethnic ghetto
我就Prefer走咗嘅人就要拋開香港嘅束縛
首要係做好英國人 融入當地先
最多就努力傳承粵語文化俾下一代
返唔返到香港 未必係呢一代見到

你又啱 好多pr

正解，明明就係讚賞嘅意思，係都要亂鳩咁將自己諗嘅嘢放落去，然之後就話咩約定俗成

BNO 轉BC

唔係去哂大城市
可以分流開發下其他地方
不過應該要同LOCALS 議會夾下拎個共識先

好耐之前都話搵D荒蕪之地比香港人搞小香港架

唔好講咁多
立即宣布中英聯合聲明已經失效
拎返香港管治
唔係行呢條路其他方法都冇用

等睇變第二個數碼港

真係應該，推廣香港飲食、電影、文化，加強香港人軟實力

唔係最難但一定唔係數一數二咁易

航母好
航母妙
航母瓜瓜叫

炒貴哂英國啲iphone

第一批過到去嘅人冇病冇痛，仔女仲讀書叻左，滿口流利英文
之後就會有第二第三批去架啦
唔通會一大批人，幾十萬人咁一齊過去咩，香港人敢過去，英國政府都唔敢接啦

點會唔敢, 剩係接中產d錢同資產已經夠晒啦, 過去買屋做生意開餐管, 你香港人到時建立咗個community 自己搞掂自己

嗱 平心而論
可圈可點真係睇你當佢係
「值得斟酌」定係「讚賞加許」
不過香港就似乎前者多
後者係台灣解法

眾多BNO都係廢老母 亦都係親中 咁樣接收BNO即係被中共滲透

tag乜撚嘢
當呢度ig定fb

總理 黃潤發

傻啦，藍屍不知幾中意大灣區，一個二個自動送中

【突發！齊齊打擊YUU！】期間限定， 黃店積分APP 每間黃店再送1000分

或

即刻日出

話知你藍定黄
乜走資有分顏色嘅咩？

收到風會鎖港？

之前有人話你準備幫你老母拜山

300萬你比個島仔我哋發展算啦

5+1 or something else?

條友似散播恐慌
篇新聞內文都係警告緊好多人續咗bno 要有心理準備湧晒過嚟

算啦 班左膠切唔到肉唔知痛 lm睇美國特別行政區

英撚最叻文字偽術

剩返 400 萬，公屋唔使輪。

大把97 7月1後出世巴絲打冇bno

一隻HMS QE可以接 3m BNOs?

真係有人信

有冇黃既教車師傅

受庇護唔同移民
庇護會多咗暫時房屋同生活支援
多咗人肯去都唔出奇

篩走藍絲先...

Local councils / authorities 權力唔細, 唔係London Central Gov't 話乜就乜.

英國安全督灰熱線

Isle of Mann is not part of the UK....

不如俾返97前班人拎返本bno先啦，明明合資格但又攞唔到

航空母艦用嚟做撤離？

Isle of Hong Kong

其實d軍艦係支援美軍響南海行動
未必直接關香港事
但起碼香港有起事上黎
Eg 禁香港人走
美英可以有戰力保護僑民走

結果會係班藍絲移民去英國

最樂送間house，再送500萬鎊，利物浦包廂季票，再送兩個model俾你屌

正史《理大圍城文字版》

BJ親自上門拍心口保證OK?

係咪睇得太多聖經

作為一個香港人如果我真係要過英國我一定遠離香港人community

準備左30年，要繼續準備。

好正 去到屌鬼妹塊白嫩pink閪

咪撚比藍屍去到就得

真心藍就唔會走啦

直程好過D唔肯做野既本地人添，但佢既政策就係要保本地人嘛如果唔係仲叫咩政府，好似林鄭同中共咁咩

果D應該叫做紅啦

過去做共諜都得

呢個最實際 仲有炸彈佬
睇黎英國佬都知brexit係正確收番自己真正既國民

你唔可以拎支那豬黎比
支那豬本質本係侵占殖民
BNO本質上係國民
所謂比BC只不過係BNO既回復原狀平權 技術上叫轉籍
5+1又好BC又好最重要既野係法理上正當/義務
英國佬作為地球最古老既憲政國家唔會為左個幾十萬隻港豬破壞自己既法秩序
更加唔洗講英國平時已經一年收開幾十萬東歐+炸彈佬
所謂經濟上阻力唔會大得去邊
再講多次 5+1定其他平權既原因唔你見你好慘可好憐乜乜柒柒
亦唔係好多錢賺先收你過去 講得出咁既原因只可以證明呢堆人係標準港畜aka連國富論都冇睇過既自稱經濟動物
建議直接除籍+北送支那 呢堆類支那垃圾畜生冇資格去住地球上最高法治水準既國家

賤畜社區

仲有 5+1其實唔係平權
只係類近移民條例上既應急技術操作
因為情況太急所以英國佬改左例比你行先
而所謂平權 係指修改法律回復呢個BNO身份應該有既法律上權利
兩樣野黎

咪係 以為許志安咩

女王號黎接我走

會變華人廢老區 全部講中文

可唔可以整走晒啲藍屍呀

請我幫你filter la

我會拉黃圈小圈子排鳩佢哋

通過法例為海外公民配槍啦

呢排騰訊升咗好多

玩多陣股票先

失敗既成語例子

Yes倫敦其中一個市長候選人都話希望香港喺去融入英國，而唔係自成一國

季票可唔可以轉其他英超球隊？

78歲（坐監）

唔好三百萬，二百九十七萬夠了

其實要聽下沈大師同四方嘅訪問
當日仲好多人話四方屌鳩英國唔平權會激嬲人，人地已經好寬宏大量點點點
但其實四方講嘅就係話
香港人係有理據保持自己嘅Dignity去要求英國比返應有嘅尊重我地（當初一手將我地交比極權），唔可以拍拍蘿柚走左去

去到一年記念612一次都ok既
起香港城又唔好，本身去到人地當地就應該接受當地文化

兩個領域
一個係國際政治上既道義責任
一個係內國國民身份既國家關係責任

不過港畜呢D垃圾生物自私自利又冇禮儀既自稱經濟動物
跟本支那豬二號機
最好都係去大灣區會好D

成日話人台狗
但係台灣民族團結力幾強先得
港豬本身就係原子化費拉難民種

以温歌華為例
香港人去到英國會見到好多唐人餐廳

考唔過三次
你一世都唔駛考

Leaked internal briefing paper warns of 'rapid rise in the issue of British National (Overseas) passports since June'

The Government is preparing for a 100 per cent increase in the number of Hong Kong citizens coming to Britain after Boris Johnson offered up to three million residents sanctuary.

The Prime Minister said in July that Hong Kong's freedoms were being violated by a new security law and those affected would be offered the chance to settle in the UK and ultimately apply for citizenship.

The Foreign Office estimated that 200,000 people would move from Hong Kong to the UK, but a leaked internal briefing paper warned of a "rapid rise in the issue of British National (Overseas) passports since June".

BN(O) passport holders in Hong Kong were granted special status in the 1980s but currently have restricted rights and are only entitled to visa-free access to the UK for six months.

Under the Government's plans, all BN(O)s and their dependents will be given the right to remain in the UK, including the right to work and study, for five years. They will be able to apply for settled status and, after a further year, seek citizenship.

In February, there were 349,881 BN(O) passport holders in Hong Kong. By August 2020, there were over 400,000 live passports in circulation and more than 200,000 passport applications waiting to be processed.

The document added: "The Home Office predicts the number of BN(O) passport holders is likely to rise to 733,000 by the end of 2020." This would amount to a rise of 110 per cent since February.

A Government spokesman said: "In recognition of our moral and historic commitment to British National (Overseas) citizens in Hong Kong, we will introduce a bespoke immigration route with a path to full British citizenship. A BN(O) passport is not required to apply."

we will introduce a bespoke immigration route with a path to full British citizenship. A BN(O) passport is not required to apply."

5+1定點

即係冇講過新嘢

七到八成啦
唔多嘅

藍屍走資之餘仲會做支那間諜

英國union jack旗 紅白藍
邊有黃

一封港盟軍就會轟炸中共所有軍事設施, 24小時中共就會喪失所有戰機同戰艦, 喊都無謂

吹大左

點睇英國脫歐後經濟情況？

支共政策黎，放咗20幾年毒就係想養懶啲香港人冇得走
覺得支共幾衰都好只要唔影響到佢盤生意/物業就掂
好多走得而唔驚嘅都係意志堅定冇受過支那式教育嘅舊人

講真
30中 基層 自顧 收入唔多唔穩定
兩老數年內退休
冇公屋居屋住 只能租私樓
個人積蓄都係廿萬度

係咪可以打定輸數陪兩老一世留喺香港見證滅亡

唔係唔知點安置